蘋果華為誰是最終赢家？？

其實有咩好鬥

蘋果呢排啲科技真係冇乜進步大家有眼睇
其實雙鏡頭已經係2011年既事
到2018年蘋果仲出緊雙鏡頭同homepod呢啲舊玩意代表d咩？
冇技術？冇人才？又點會呀
tim cook既策略係市場主導創意, 將市值及自身利益最大化(好正常)

"Apple chief executive Tim Cook has sold $57.8m (£45m) of shares following a performance award as the company's market valuation has exceeded $1 trillion for the first time.

His share awards are tied to the company's performance compared with other listed US companies. If it outperforms two thirds of the market, the chief executive receives 560,000 shares in the company as a performance award.” （29 Aug 2018)

當其他對手***華為係咁出新野其實我好開心
因為終於可以比啲壓力個仆街tim cook出多啲力咪撚再陰啲陰啲
咪撚掛住自己啲share options呀屌你老尾

去到最後其實用家先係大赢家, 科技推陳出新得越快用家嘅利益就越大, 多種類多選擇多價位任君選擇

利申
stevejobs fan
佢每個發布會都好撚正
佢既ios係iphone靈魂

我